回應美國制裁 中興通訊發「認錯」公告

〔即時新聞／綜合報導〕受到中國禁令衝擊，中國中興通訊被指進入「休克」的生死存亡時刻，直接影響到中國5G佈局，昨晚，中興通訊在深圳交易所發布「認錯」公告，強調是「自願性公告」，指針對美國拒絕令，已經採取措施並遵守該拒絕令，同時，將吸取教訓，成立「總裁直接領導的合規管理委員會」，以組建各項出口管制合規的架構、制度、流程、監管等。

中興通訊通告全文

中興通訊股份有限公司

自願性公告

2016年4月以來，中興通訊股份有限公司（以下簡稱“中興通訊”、“本公司”或“公司”）吸取過去在出口管制合規方面的教訓，高度重視出口管制合規工作，把合規視為公司戰略的基石和經營的前提及底線。

中興通訊成立了總裁直接領導的合規管理委員會；組建了覆蓋全球的資深出口管制合規專家團隊；引入多家顧問單位提供專業指導，構建和優化中興通訊出口管制合規管理架構、制度和流程；引入和實施SAP貿易合規管控工具（GTS）；組織員工進行合規培訓；配合獨立合規監察官開展的各項監管工作；並對出口管制合規工作進行持續投入。

美國商務部工業與安全局激活拒絕令，具體內容詳見公司於2018年4月20日發布的《 關於重大事項進展及繼續停牌的公告》。公司已經且正在採取措施以遵守該拒絕令。

本公司積極與相關方溝通以及尋求解決方案。

特此公告。

中興通訊股份有限公司董事會

中國又贏

喂 反擊呢?亮劍呢?
五毛講兩句

中國人唔係到死，都唔會認錯

講咁多，肯復牌未？

好快唔記得 繼續做科技大國

厲害了

偷運完道句歉就無事。嬴國撚狗咁撚，又嬴了

得個講字

中國或成最大贏家

唔係5年內超英趕美咩

正宗唔見棺材唔流眼淚

中國特色係咩？
係：騙子

起來不願做奴隸的人們，中國人怎能認低威

美國佬咪再上當喇

你有個朋友「中國日日贏」

如果口交認錯，或者可能會放生少少

但大話精，不了

俾人地響2016年斷正過一次, 之後2018又一次
結合以上statement你支那係死唔認錯喎

中國或成最終贏家

成篇野邊句係認錯

百佳嘅好朋友

中國中國認錯！

你叫連日來在各網站出來維隱的「中國大陸五毛狗」怎麼辦！你傷透了「中國大陸五毛狗」的心！

環球時報不是說了要抗爭到底！

中國人是不會有錯嘅！

有錯都是你們的錯！

你睇真d
成篇野都無道歉字眼
根本佢都仲未認為自己有錯
支那根本就唔係一個會反省既民族

中國（騙子之國）講嘢都有人信！

不會反省

出張通告當無事
侵侵會點諗？！

求LINK

我想SHARE比d親中撚睇

又咩”自願性公告” 又一個分號用到尾睇到我1999

唔見棺材唔流眼淚

廣東話真係博大精深

石堅咩時候認錯
的士佬幾時會找返啲零頭同講多謝

又諗住鳩up幾句就想美國放過佢
真係當美國流架咩
賠返幾萬億俾美國先講

認錯做唔做倒大嬴家

今次做咩成班支那仔靜哂
雖軟必豬呢 戰狼呢

中國人點會咁易道歉

除撚咗講到錢

嬴國升最大嬴家

太遲啦
唔見棺材唔流眼淚

出口管制合規

明明就係商業間諜行為

中共操控 中興受罪

有無英文版睇？
可能英文版先真係認錯呢

有信心笑到最後

篇通告邊度有認錯呀

中國人就係需要管的

中興認錯
中國或成最後大嬴家

亮劍呢個TERM真係笑撚死

中國又羸左啦
邊度洗反擊

好似冇認到錯喎

石堅幾時會認錯？山窮水盡，死到臨頭就會

我知錯啦～～

講到賣野俾伊朗 總裁唔知情咁

中興深圳記者會唔係咁講。

數百 中國又贏

啲五毛失晒蹤,好悶

贏國日日贏係事實 洗撚五毛吹奏

認錯？唔見有。

希望美國繼續追擊

Trump: No chinese, what 7 you say

最終贏家:中國

你一早打算認死狗都早通知聲丫 你叫JR班五毛點落台呀

侵侵：見你個樣咁狗，減你一個月刑啦

我想嘔呀.jpg

侵侵：數百咁多 想嚇死朕咩

張通告唔係比美國睇㗎
張通告係話比股票持有人知要有心理準備

硬起來？

唔會認錯，即係唔覺得自己有錯，所以唔會改正，唔會進步

狗改不了吃屎

美國人信你都憨鳩

邊算道歉
人地中國直線話自己被迫害咋
而家冇辦法唔跟

咁快認死狗

道歉你估美國就會放手咩....
依家大圍仲係美國話事....最高科技佢控制晒.....
貨幣又係佢話事,
同黃金pack 既, 得美金先做到....